一日三餐都出面食.只需$40

早餐 餐肉炒蛋多士包可樂/綠茶/熱飲 $13.5
午餐 栗米肉粒飯 好似$11 唔包野飲
晚餐 栗米肉粒飯 好似$11 唔包野飲

大學can真係窮撚恩物

自爆post?

栗米

poly 秘密餐牌

樓上好撚on9
個個post都見到既回覆都接龍

唔明有咩好笑到要接龍

成班人笑點咁低

入嚟為咗睇呢句

健身撚表示，唔夠營養

粟
栗

食三餐粟米肉粒飯仲慳啦

乜撚嘢垃圾post嚟嫁 上熱門

3厭食症